日本女子接種輝瑞疫苗後死亡

【Now新聞台】日本一名女子接種輝瑞的新冠疫苗後死亡。

死亡的女子大約60歲，她在上周五接種輝瑞的新冠疫苗，三天後出現腦出血，最終不治，是日本首宗接種新冠疫苗後死亡的個案。

日本厚生勞動省強調，未能肯定該名女子的死因，可能跟接種疫苗沒有關連，純屬巧合，需要收集多些數據再研究，輝瑞藥廠暫時未有回應。

日本上月中展開新冠疫苗接種計劃，但民眾普遍對疫苗副作用有較大疑慮，相信難以在7月東京奧運前達致群體免疫。

擺明係支那替死鬼老屈

now 出場洗地

2隻疫苗對戰

唔push香港果單push日本司馬昭之心

黃定藍？
紅定綠？
愛唔愛国？

Now tv

維穩台

呢單應該rip定rap

唔見佢講香港

最尾全世界得返冇打過疫苗嘅人類生存

快L過cctvb
好L野夠紅夠忠心

Now好似仲未報香港有人死

其實唔同疫苗都有死人，但媒體好少報

揾唔到source嘅

報咗啦

WFC??疫苗接種率低, 邊個最丟架

剛剛先報，遲人好多，重要報左日本有人死先，不過日本有人死段新聞係遲過其他報紙報香港有人死

輝瑞全球打左幾千萬 vs 香港打左7萬

2支都唔好打住

維穩就無用既
唔通你話打完輝瑞死左我就唔打咩
我就算唔打輝瑞
點都唔撚會打科興lor
呢鋪你點洗都無撚用架啦

美國打完死嘅有千幾人，有咪咁大不了？

兩樣都唔好打住

唔一定
根本現時任何疫苗都唔穩定

快撚到on9

擺明,原來你係先知

ファイザー ワクチン 死
都無新聞

對沖新聞

拿

擺明打對台，欲蓋彌彰。

真係有

兒登仔：睇唔到

換咗人好耐

就咁google ワクチン就有

岩岩TBS NEWS23頭條報道
ccnowtv個source係NHK黎

不過ccnowtv選擇性報道既話一定要屌，睇埋12點先個節先下到定論係咪洗地

日本冇250萬就唔推post了

建議香港政府準備抄

日本厚生勞動省強調，未能肯定該名女子的死因，可能跟接種疫苗沒有關連，純屬巧合，需要收集多些數據再研究，輝瑞藥廠暫時未有回應。

#ALERT 消息︰63歲長期病患男子，接種科興疫苗兩天後，不適送院，其後死亡 (3/2/21:58)

Now 出咗

識唔識google架

on9先打疫苗

藍絲： 哦，佢長期病患啫

長期病患，長者本身高危中武肺

Miss 唔應該罰我，因為隔離位同學都有出貓

佢都拖好耐先出香港個單

Now即刻岀新聞洗地
屌你老母

好彩
即刻可以話外國貨都會打死人

恐懼撚話中武肺死梗喎 打啦打啦

死的一定是支那針，你記得唔好接觸任何支那野，唔係死全家

日本啱啱開始打炸。

同步出新聞, 話唔係維穩手段有冇人信

點解會腦出血 關事？

係咪支那復星代理嘅假疫苗？

計我話，根本人類對武肺病毒了解唔深，三隻疫苗都會出事

佢地話個死因係60代好常見喎，都痴撚線
仲有啲醫生死埋出黎話數據上係好有效同埋安全
我心諗不如你拮一針黎睇下先

疫苗打死人對沖機制啟動

咁要睇percentage喇
Pfizer針就有幾十個歐美國家打嘅

一定係未食早餐

now露底，又一個維穩派condom要掉落垃圾桶

香港男子接種科興疫苗後死亡

香港打咗2萬咋

好似廿分鐘前出咗

第一批打嘅=白老鼠
傻閪先打

挪威個7個又唔計？

暗黃㗎

Okok 依啲都要爭

隻疫苗打死左人就叫輝瑞
未出事前就叫復星

所以咪計返比例，極權國家死人唔報出來，所以咪用香港vs全世界 計返個比例 而且打左沒幾日已經死人

以色列美國日日打一百萬人啦，打左咁耐先有幾個人死，香港打左兩三日已經死左一個

全部人係度做乜，同我去push科興果單

樓主咁快手既
快啲會賺多啲?

Cls 兩單新聞差唔多時間出
但我屋企個藍絲老豆靜係知道日本果單 仲大大聲話美國佬啲疫苗打死人丫
宜家知道左科興都死左人 佢話咁人地係長期病患者姐

好似到依加已經死左千幾個
不過前提係已經有七千幾萬人打左

科興只得香港同大陸有用？

快L到

美國佬都出事
科興好安全

慢日本果單38分鐘
仲要戴哂頭盔話消息指

科興沒事兒

極權國家真係好用，你話佢應該死幾多就死幾多，條數冇得駁

單純企係邏輯角度上講

千幾個? source?

Cctvb引述衛生署話暫時未搵到用疫苗有關

*同

其實可唔可以科學化d
有correlation 唔等於有causal relation 㗎

有大陸醫護換偷換左另一隻疫苗

一定係fake news。

幾個南美洲國家如巴西、哥倫比亞等
幾個亞洲國家如印尼、馬來西亞等
歐洲得土耳其同烏克蘭

五毛多到

And in the U.S., the Centers for Disease Control and Prevention said that as of Feb. 7, there were 1,170 reported deaths among people who received either the Pfizer-BioNTech ...

係，兩隻都有副作用，但一隻保護力高好多喎。
如果風險一樣，做乜打隻保護力弱 ，連世衛 都未批准用

仲有墨西哥，泰國

如果呢d 國家打完死左人都唔會報道？

一講輝瑞疫苗打死人cctoy就即刻起哂鋼
。

睇返＃48

日本人揀支那疫苗???????

墨西哥，哥倫比亞，土耳其，烏克蘭，菲律賓，馬來西亞，泰國，印尼，如果打完死左人都唔會報出來？你都幾撚好笑？

維主心切，

Now Facebook喺「日本單死亡case」留言到提一提香港死亡單新聞咋

其實都未必關輝瑞事，但cctoy一見到就起哂鋼就好此地無錯feel囉。

報事實都叫洗地

早估到一定會洗地

小朋友先會揀
全部唔打咪唔會有副作用

Lee個一定唔係緊張

咁打哂呢

我6點幾已經見到日本嗰邊彈咗呢單新聞

結論係咪撚打

日本民族性又嚟（一係唔搞，一係100%完美大成功）
之後個個都話唔打，政府繼續搞奧運

疫苗不嬲都唔係100%完美架啦，根本唔可以100%保障冇人死or冇人感染，無理由唔打

係，所以香港政府已經預備左兩隻疫苗比你楝。

無理由因為一單兩單case所以唔打*

原來now個fuckbook page仲未淪陷
仲係haha領先大市

一年都唔夠就整出嚟嘅一睇就知有伏啦
平時哥啲起碼test成7-8年先推出市面
老閪都唔打

cctoy二元思維: 科興會死人就代表BioNTech安全
呢啲都係fake news或者係比人換左支那針

其實有人死真係好正常
clinical trial仲正常

nothing is 100% safe 子官頸癌疫苗如是

祝你好運

你班人真係好好笑

打和？

唔搵左日本有人死先 點敢報呀大佬

你仲唔快d去科興死人個邊個post講返同一樣野, 一定比人吊到達皮

新行業hedge news 操盤手

Now 新聞 unfollow 左好耐

上面好多五毛pr開始做野抹黑輝瑞了

唔好咁痴線啦
now維穩，唔通日本呢位逝者為咗中共走去自殺spin大家視線？

韓國上年打普通流感疫苗死左廿幾個
不過因為係大規模成幾百萬人打

支那咁多替死鬼有幾難？今時今日支共有咩做唔出

全世界每日都有人因為打疫苗死 啊 唔通每個死都要報咩

日本又黎多單，咁搞法一定冇人打

商台

日本60多歲女子接種BioNTech疫苗後死亡
男子接種科興疫苗兩日後死亡 暫未確定與疫苗有關

奧運唔好搞囉

中國人係咁嘅，自己啲產品出咗事第一時間唔係諗下邊度出咗問題點樣改進，而係搵下其他國家嘅產品有冇試過出事

？

一年搞掂晒臨床三個phrase
根本有risk只係政治行先

你收皮啦屌你老母
而家屌緊既係now個報道手法

「日本女子接種輝瑞疫苗後死亡」係事實
不過係連人地政府都未確定係咪有直接關係

咁點解同一樣野個標題唔係「香港男子接種科興疫苗後死亡」
一樣係未確定同打針有無直接關係架喎

駁唔駁到呀柒頭？

同埋個個想快啲重開經濟
副作用犧牲幾十幾百個都要去馬

香港而家算唔算極權國家一部分

踢爆左先會報

日本有冇彩派

其實點解港共仲未封蘋果
明明連肥佬黎都拉得

駁你d 咩呀？咁撚勞氣做咩姐？
話你護主心切炸ma 崩口人忌崩口碗，吊唔通開口中？

主？我而家係大和民族呀？

戇撚柒鳩

True

今時今日嘅疫苗其實係人體實驗

輝瑞>90%有效喎
科興差咁遠，點敢打？

我係屌日本人唔信統計數據，淨係見零星死亡案例就堅決唔打，呢啲係民族性凌駕科學

不過喺連登唔屌得日本，一屌就等收負皮

無vaccine無副作用架
所以大家都搞accelerated clinical trial
一定信外國先

所以話，唔理咩針，我都唔會打先研究一隻疫苗幾難呀，咁趕研究出黎既野真係不了

仲有印尼科興呢

一般疫苗成7-8年先會上市
依加哥堆一年唔夠就上
傻閪都仲知唔安全啦

死洋鬼子關你咩事？而家死左同胞啊，你唔去關心同胞，關心洋鬼子做咩？你個死漢奸！

因為好多clinical trial好多野要睇 要排期 要比committe睇 regulatory authoriy睇
而家玩cheating全世界的支肺疫苗都打尖優先審批
當然啦 long-term effect呢d就未睇到既 如有
所有clinical trial就算隻野面市後 都要mon繼續mon "phase 4"

鬥死人得

負負得正

有冇效同副作用唔同喎
啲人係驚副作用而唔係保護率

rip

兒登仔唔會理
打科興死左人: 廢老抵死
打輝瑞/biontech死左人: 人地咁多人打左疫苗先死幾個 有咩問題

其實咩成份會令你腦充血咁嚴重

溝埋一齊打

天時地利人和掛
呢啲野博唔過呀大佬，命仔得一條
中武肺都冇咁快死

咁英國同以色列既數據係點

疫苗有機會誘發其他隱疾已經係其中一種風險

不過係咪真係無打就唔會出事，呢樣真係無人會知

輝瑞打咗咁多先死一個, 但科興咁快就死一個, 就知邊個好啲

你盲咗？
我話日本人係因為一兩單死亡案例而唔打，從來都冇講過因為保護率而唔打

你自己又push

推下呢單先，唔好在溫層

日本人連HPV Vaccine都驚到唔敢打

Japan's HPV vaccine crisis: act now to avert cervical cancer cases and deaths

Time to resume active recommendation of the HPV vaccine in Japan

Sorry我睇錯

搞清楚，問題唔係邊間，而係疫苗

Post 呢d去藍絲家庭group 叫佢地打科興穩陣

用常理諗：用咁短時間研發既疫苗，風險評估一定唔夠，況且你又無併發症，咁早打做白老鼠先？
兩隻都唔好

所有疫苗都有機會死,打和啦super

但係佢地年年打流感針

老實講，唔算好多人打

免疫反應過大

牛津疫苗花生

即刻清洗太平地

我係英國打左一針Pfizer，識好多老人家同係醫院做嘅都打左最少一針
打針之前會問一大輪嘢，包括有無試過嚴重過敏，是但中一樣都唔俾打
打完一針都要你坐係到觀察三個字，無問題先俾走

其實全世界嘅疫苗都唔安全，係連登先特別鐘意吹捧輝瑞

三個字其實無野浮面
只係叫做休息下

長期病患畀唔畀打

係咪無食早餐

點解香港個件個標題差咁遠

唔使爭啦
隻隻都唔打住啦
試撚完試撚清楚搵夠白老鼠先啦

你地打先
我要herd immunity

洗地啦洗地啦

藍屍有得spin執到寶

科興巴西做phase 3嗰陣打左幾萬人死左幾件
不過全部話唔關事唔計姐

其他疫苗一樣有注射後副作用或死亡個案，所有疫苗都係有風險，但其他疫苗係講緊完成第三期報告嘅風險評估，科興係仲係講緊第一二期，咪撚混淆視聽。

暗示科興確實會打死人?

科興係巴西做完第三期出埋report啦
50.4% 過唔到世衛
跟住死左幾隻白老鼠但話唔關疫苗事嘛

唔係學術期刊刊登計咩? 咁份報告有撚公信力咩?

啲新聞部全部染紅
中共幹部直接指揮

兒登仔：死係德國手上都好過中國

復星唔計

原來日本幫中國
特登犧牲一個國民
幫中國清洗太平地

輝瑞新技術本來副作用就會大d？

得啦我兩款都唔打啦

其實打完有人死好正常， 因為每日都有人死。 個問題在於打完疫苗死嘅人會唔會多過唔打疫苗死嘅人， 所以先至會有臨床測試， 睇下實驗組死嘅人會唔會多過對照組死嘅人

臨床測試顯示無論輝瑞定係科興，打完疫苗而死亡嘅風險唔會增加。 前提下係你相信科興嘅數據係真

LM

係23個

死千幾人，但連登仔就一無所知，日日打飛機。。

由於我唔怕死,我會打先,至少我死後屋企人上到樓
deep states order has come

巴打咁理性
連登仔未必啱聽
而家睇人講兩隻都唔打就知

哦
咁即係叫人乜都唔好打
明白

報到條撚餅佢老豆射啲精就黃？

極端撚收皮

五毛撚收皮

鬥死大會正式開僱

痴孖筋 ccnow tv push呢單野仲勁撚過cctvb

Tvb Now Icable 蘋果 港台都洗地

藍毛

支興：個接種人士佢有長期病患引致死亡，唔關支那疫苗事
輝瑞：美國佬啲嘢點信得過，好危險

你嗰啲乜撚嘢科學？
科學兩個字咁解嘅咩？

相信科學家同相信科學係兩回事。

連登仔唔識睇英文

德國都奶共

咩幾個人啊？美國死咗千幾人啊。

打和

睇唔到

百份比既重要性!

英國都出咗報告，基本上1/333有嚴重副作用，如果一百萬人打，基本上3000人會出事。
副作用包括失明，中風

美國cdc 都有記錄329人死亡